有冇邊部電話影相拍得住note20 u?

??

iPhone 12 Pro Max

對iphone冇興趣

pixel 5

俾人Overrated，根本唔夠iPhone 12 Pro同Note 20 Ultra影得靚

可以好負責任地告訴妳以及妳女朋友
Samsung s21 ultra是也

xperia1 ii

Sony Xperia 1 ii